﻿001	…なんでじゃ<br>なんで勝てねぇんじゃ！	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0017
002	…ツァンレイよ<br>確かにお前は、強大な力を持っている<br>だがお前は、大事なものが見えていない
046	戦いに勝って、お前は何を得る？
047	勝つことに意味があるんじゃ！<br>俺を避けてきた奴らが俺に従うのは<br>この力で勝ってきたからじゃろうが	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0016
048	何を求め、何を成すかも見定められぬまま<br>勝ち続けてきたゆえの不幸か…
049	ただ強さを求めることと<br>想いを持って強さを求めることは別物<br>それすらも知らぬのだから…お前は弱い
003	己の内なる想いに目をそむけ<br>ただ闇雲に力を振りかざしたところで<br>そんなものは子どもの駄々と同じだ
004	なんだと!?	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0026
005	…だから――	
006	…ぬあああっ！　うるせえクソ坊主！	VO_tsanglei.tsanglei_battle_0007
007	って、夢か…<br>せっかくグリードダイクを出たってのに<br>なんて忌々しい夢じゃ…
008	…まぁ、いい。もう俺は自由なんじゃ<br>あの窮屈で息が詰まる寺を<br>ようやく出られたんじゃ！	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0010
050	俺を弱いなどと抜かしおって…<br>ならばあのクソ坊主を超えるだけ<br>強くなってやるわ！
009	これで心置きなく<br>世界中の猛者と戦いにいける！<br>あー、楽しみじゃのう！	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0008
010	世界中の猛者と戦い、腕を磨き…<br>俺は必ず、今よりもっと強くなってやる！<br>強さこそが正義じゃからな！
011	ん？　あれは…	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0006
012	…………
013	…あの男の佇まい<br>並々ならぬ風格<br>…何よりあの目	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0009
014	…あれは猛者の目じゃ<br>あいつとはいい戦いが出来そうじゃ！
015	…なんだ、あんたは	VO_yuhto.yuhto_sys_0001
016	（おお、いいぞ…！<br>あふれ出る闘志、滲み出る殺気！）
017	森に似つかわしくない格好だな<br>…もしや、森を荒らしている<br>密猟者というのは、あんたか
018	密猟者？　そいつは人違いじゃな<br>俺をそんな無粋な輩と一緒にするな	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0006
019	俺はツァンレイ<br>使える力はなんでも使って<br>すべてを倒す男じゃ!!	VO_tsanglei.tsanglei_chara_1001
020	は？	VO_yuhto.yuhto_sys_0025
021	お前を猛者と見込んで<br>この俺が直々に挑みに来たんじゃ<br>さぁ！　始めるぞ！	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0008
022	密猟者じゃないのか…	VO_yuhto.yuhto_sys_0030
023	ちょっ…おいおいおい！<br>どこへ行くんじゃ！　待て！	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0001
024	どうした？	VO_yuhto.yuhto_sys_0004
025	どうした？　<br>…はこっちの台詞じゃ！
026	お前こそさっきのあの<br>剥き出しの殺気はどうした!?<br>こっちは準備万端なんじゃぞ！
027	剥き出しの殺気…？<br>あぁ…	VO_yuhto.yuhto_sys_0006
028	俺が殺気立っていたのは<br>この森に質の悪い密猟者が出るという話を<br>聞いていたからだ
029	旅先であろうと森を荒らす者は許せない…<br>あんたが森を荒らすとあれば容赦はしないが
030	なんで俺がそんなことをせねばならん？　<br>俺はただ猛者と戦いたいだけじゃ	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0006
031	そうか<br>つまりあんたは密猟者でもなければ<br>この森を荒らすつもりもない…	VO_yuhto.yuhto_sys_0045
032	それなら俺があんたと戦う理由はない…
033	いやいや、あるじゃろ！<br>猛者を前にして戦わないなど<br>そんなバカげた話があるか!?	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0017
034	強さを追い求める男たるもの<br>猛者を目の前にしたら<br>戦いたくなるものじゃろうが
035	俺は別にそうはならない…<br>別に、戦いが好きなわけじゃない…	VO_yuhto.yuhto_sys_0016
036	そんな猛者の風格を漂わせておいて<br>戦いが好きじゃないだぁ？<br>なんじゃ、お前!?
037	あー…なんか、調子狂うのう…<br>せっかくいい戦いができると思ったんだが…	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0030
038	そう言われても…<br>…………！	VO_yuhto.yuhto_sys_0028
039	？　どうしたんじゃ	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0001
040	…少し静かにしてくれ<br>この気配は…
041	おぉ…何人かいるな<br>多分、この辺りをねぐらにしとる<br>山賊か何かじゃろ	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0005
042	森を荒らす不届き者…<br>あいつらが密猟者なのか？<br>ならば…	VO_yuhto.yuhto_sys_0017
043	なんだ、やるのか？<br>あのくらいの連中じゃ<br>正直、全然燃えてこんのじゃが	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0006
044	…おぉ、そうだ！<br>ちょうどいい<br>あいつに俺の強さを見せてやろう！
045	俺の強さを見れば、あいつも<br>俺と戦いたくてしかたなくなるはずじゃ<br>とくと見ておけよ！	VO_tsanglei.tsanglei_sys_0008
